【港版國安法】林鄭及一眾高官被美國制裁 創香港歷史先河

節錄:
一向自稱「好打得」的林鄭月娥，年年考第一，今次亦破了香港歷史先河，首次有香港官員被美國制裁。

Sanction Eleven

又考第一

777好勁又攞多個第一

啲第一就嚟比林鄭攞哂

邊夠佢玩

年年考第一

乜嘢都排第一
連制裁名單都排第一

預祝HK 成為戰敗國

改張ocean eleven poster

支持極黃特首 加速

想睇